棄whatsapp轉signal就轉得咁快 ig fb twitter就拖泥帶水 係咪好迷惘？ 入黎我話你知下一步點部署

大家入得黎都係想求一個答案對抗deepstate科技霸權，咁我都唔轉彎抹角，打開天窗說亮話。

大家必須要老實承認，今次無啦啦轉會去signal而唔係轉去telegram/line，會係自搞whatsapp而唔係fb twitter ig，原因只係因為elon musk一句use signal。

大家必須要老實承認，whatsapp轉私隱條例，對elon musk黎講可能係壓倒駱駝既最後一條稻草，但係對大部分香港人黎講唔係，你說服朋友轉果時都係想以跟羊群心態說服對方，好坦白講，私隱條例唔係個個轉會既人真正care既野。

至於你話咩科技霸權針對trump係轉signal既原因，完全係廢話，我地再次老實大方地承認，針對trump得最勁既twitter仲打緊戰線，fb ig大家仲用緊，上次轉mewe好明顯係失敗左。

Ok，咁下一步點部署，好簡單，Elon musk。

Elon musk作為世界首富，每一句說話都被香港呢個紙醉金迷，金錢掛帥既城市人口視為成功既金石良言。今次大家勸朋友轉signal，佢第一句一定駁你：「下又轉，上次轉個咩鬼野mewe咪衰左囉，都無人玩既⋯」，但係你話「今次唔同，今次連tesla ceo都叫人轉，信我，今次會多人，今次真係會掂」。

好簡單，我唔轉彎抹角，打開天窗說亮話，一齊眾籌比elon musk叫佢代言mewe，有200萬+1人+7500萬侵侵選民，呢場仗大得打，大家點睇？

呢場博奕靈感來自川普作品The art of the deal。

點解要係mewe 唔係gab?

一步一步黎。

諗法係好嘅
不過「眾籌比elon musk」
你自己講出嚟有冇笑

戇鳩少陣

我驚elon唔夠錢 有冇課金link

你睇少眾籌威力？

眾籌比英國留學生攬炒巴已經可以隊冧中國首富，眾籌比世界首富輕鬆隊冧幾個競爭對手，商場如戰場，佢點會唔制？

我會同elon+paypal果邊夾一夾先。

話哂elon係paypal前老細，睇下點樣手續費可以收少d。

好巴打 等你好消息

行動post冇人推

拉

成篇文都講得好中
除咗最尾嗰段

課比樓主先
你幫我課比佢
我唔得閒等

咁不如直頭課金比攬炒巴買Tesla 等佢喺股東大會國際游說Elon musk la

眾籌比elon musk 不如買Tesla股票
你講完唔覺得自己弱智?

係咪同買壹傳媒股票當課金比肥佬黎同一個邏輯？

未嘗唔係辦法。

推。

唔好拉 pls

簡單講，外判腦袋，放棄思考。但相對於外判比攬鈔，外判比 Elon musk 算係有進步啦。

幫手推返pls

本來想認真答，見到體育台即刻算鳩數

反霸權運動唔係運動？

雞狗叛變左

good idea, push

我已經就快唔當佢系自己人。

有邊個平台好似ig咁多雞相睇？？

您仲有我。

賓，好安搭。

雞狗tg都轉左signal，我當少左一個朋友。

我睇你同馬思克頭。

我跟反哥

幫手推多兩野啦帥兄

波台勁多5毛，行動po冇人推。

我唔知點解笑咗

你班拉post狗全部係deep state幫兇。

雞狗條捻樣仲未入。

冇期望啦對條撚樣

樓主勁「抽」

眾籌比首富都比你諗到
人地2000幾億身家眾你老母咩你當左elon musk 係攬鈔巴?

一齊眾籌比finn lau叫佢代言mewe 就ok

有料到？

有料，完全感受到

牠sqj

唉 估唔到佢同signal狗一樣咁唔頌晴